試下講「我地唔用普通話/國語」，唔好講「我的普通話/國語不好」

試下講We don’t use Mandarin
唔好講I’m not good at Mandarin

根本無必要就班支那人
佢好聲好氣我無所謂，佢命令我就點都唔制！

Use

i am come from hong kong

C-
字體欠端正